喝醉了 醉駕了 為何即刻炒車

這天只想撐警 不說道理
楊明賣出那燉湯 才能歡天喜地